[極多圖][鬼妹]究竟同呢四姊妹一齊生活係咩感覺？

大家姐

二家姐

三家姐

細妹

成個浴室都係頭髮

鬼妹黎講 樣真係唔係特别靚
係勝在對奶夠soft

法官大人

要預早4粒鐘起身去廁所梳洗

我竟然冇估錯

佢哋老豆一定係全世界最慘果個
有得睇冇得食

我
唔
屌
！

四家姐

細妹正到

日日都要搵老婆出火

不用分那麼細
一齊上啦

有冇名

諗下都覺得條賓周痛

４>３>１>２

星期一 二家姐
星期二 三家姐
星期三 阿妹
星期四 大家姐
星期五 二同三
星期六 三同妹
星期日 一齊上

套都慳返

OLD

真係會精盡人亡

白種女人好殘

睇唔出最大先係23歲

4個食唔哂，攞頭兩個出黎拍賣

其餘兩個服待我

有三家姐

三家姐

d樣好老土咁，好似d10幾世紀嘅人咁

3 4 1 2

實日日嘈到仆街

人地間屋可能有至少三個廁所

我要最大最細得喇

佢哋殘極有泡啦
正就得 白人始終有種魅力

講真人地用一年都玩晒你成世都玩唔到既嘢

老婆呢

唉 活在香港

一個乳房生出四個乳房

我全都要系列？

生得出呢4件佢老婆應該都好正

唔會好似想像中咁美好

真波定假波

金髮碧眼健康豐滿
優質人

波大就是美

唔似假啦 假邊有咁軟熟

好撚樣衰

4P
我自己隔離打飛機

好核突

牙籤攪水缸

未入黎已經估到係邊幾個

啲ig片動L到咁 ⼁乛

我識得個大家姐，叫Ellie Jean Coffey, 佢地係澳洲人嚟，一家人住Goldcoast黃金海岸

Ellie係前澳洲國家滑浪代表，2016年退役後至今為freelance surfer, 熱心義教小朋友滑浪同埋有時會義務幫World Surf League以reporter身份做PR工作

我識得佢，同佢喺WSL Sydney Manly 分站一齊做過嘢。幾好人，幾個妹都好似佢，不過Ellie性格最成熟

佢地仲有個排第4嘅細佬其實，佢自己都同我講佢成日俾人忽視 以為得4姐妹，其實係5兄妹至啱

要唔要多一個step brother ，我可以頂硬上的

細佬每日生活係咩感覺?

佢有冇同你講j過自己家姐

好過啲平胸港女臭格先啦幾靚女帶咗過屋企望得耐都會厭，唯獨是身材有就有無就無，唔會變得去邊

推哂四個出嚟撈養我

未同過細佬傾計不過我係佢都唔會想街外人個個知我有4個咁嘅家姐細妹

唔知阿
都唔會論到我㗎喇

排三家姐

任得其一 可得天下

你自己問佢啦

精盡人亡

babies where you get these bodies from?

最細嗰個好似16定17歲

16 好正

吾屌

快點輪姦我

你有無諗過佢地老母後生嗰陣可能都係呢個級數
佢地老豆當年日日幸福賓周瘋狂中出
先至有佢地四姊妹

簡單黎講就係晚晚自己係房打飛機同間中睇下佢地係屋企著得好性感而你無份屌

唔係間中 睇佢地D生活片係日日都三點式

做佢地其中一個男友唔知有冇得起下234飛

唔屌
點?
你估個個都好似你班住公屋無學歷無私樓無女無收入既廢人咁見女就要屌咩?
亦都係因為呢個原因,所以你班垃圾一世注定成唔到大事

講真唔係靚 但好撚想屌
每日四個 每日四次

身材真係好正

要幾撚柒 幾撚自卑
先要喺J圖post度攞優越感？

其實我見過佢地真人，真係得大家姐Ellie可以叫靚

細妹都唔靚

其實我揸過佢地真人，真係得大家姐Ellie可以叫軟熟

Bonnie太o靚妹啦我覺得，見過佢真係成個中學生咁樣

分唔清邊個打邊個

淨係對奶已經贏

嘩,你呢個COMMENT好人中之龍,好有型, 好與別不同,好有品味!!!

真係唔屌唔使留COMMENT同全世界講唔屌, 無人CARE

我唔係公屋仔呀,唔好POST戶口出黎攻擊我呀,投降啦投降啦

好撚臭 好撚亂
排隊去廁所要提早預約

同呢四個一齊住, 仲有知覺咩?

唔記得邊個家姐
總之e字頭果個最正

大家姐同細妹

淨係要三家姐
其他留比你地

二家姐有男朋友
會唔會偷偷屌撚哂四姊妹

真四姊妹？

成班毒撚又係到指指點點😂
叫你同佢講十句英文都唔得啦

投降啦

做得人老母

投降啦屌依道D人郁D起哂槓

Body係正嘅 不過嗰樣就差啲

大家一齊投降好冇

3家姐係好正宗嗰隻American beauty蠢蠢哋樣
男仔會覺得易呃

早兩年有follow
14歲
但個樣越睇越唔掂就un左

可惜真係幾樣衰
講波同屎忽既話鬼妹大把啦

個細佬乜野級數

可以點呀 精盡人亡囉

其實好多都唔係話好靚
但鬼勝在五官鮮明
同埋身材真係正
呢幾個睇落唔似隆出黎

叫 Jackson Coffey 自己search下，一般鬼仔樣，幾sporty, 鍾意同家姐們去滑浪滑雪。啲相其實大部份都係細佬揸機

有 follow 開 Elle 同 Bonnie，
其他2個其實唔靚，尤其 Ruby 可以用柒黎形容

lm

會對女人感到疲勞之後轉機

細似最好樣

你會比佢地當下人咁洗
然後食都冇得食

睇標題已經估到係佢地

外國大屋點同香港